有冇巴絲曾經受過校園欺凌？

依家見到個欺凌者ig，見佢過得好開心，
似乎洗底得幾成功，身邊嘅人完全唔係當年佢接觸個班人，
好似冇人知道佢嘅真面目咁，
我覺得好可怕，點解佢可以過得咁開心，我就成日仲沉淪緊係佢嘅陰影之中
有冇巴絲可以話俾我聽，應該點樣走返出嚟？

開名然後他就會體驗你受過的苦痛了

開名上唔到熱門都冇用

逼我打柒佢算唔算？

唔算

咁你慢慢欣賞佢繼續開開心心過日晨拉

以前見過兩單
最後出手相助
欺凌人個班大部份做緊狗

有

以前冇手機, 拍片要拎大牛龜,
所以好多欺凌冇人知,
得受害者同施暴者知道,
我相信唔少人都受過傷...

唯有同自己講,
善有善報, 惡有惡報,
若然未報, 時辰未到...

十年前小學雞校園欺凌
條友帶頭杯我 又成日鬧我同唱我
係我面前叫我d朋友唔好同我玩
搞到我冇曬朋友
後尾見到佢折墮真係會心涼
所以我相信善有善報 惡有惡報

希望真係有，至緊要快
幾時到班黑警仆街政府

報應唔係一時三刻會到
不過我相信總會黎
要加油 一定要望到d衰人接受報應

人善被人欺

火雞姐

btw我試過比老師欺凌，有心理陰影

呢個真
不論放係個人定放係社會都一樣
所以香港人先比人恰到上心口
做好人都要做得醒d

細個小學比老師欺凌
而家都未釋懷

條女哩家都仲係好似以前咁
成鳩日post IG同啲老mk一齊
唔知仲有冇吸毒個樣企街咁

我，不過可能我心理狀態較強或者被虐狂，無乜太大陰影

有咩好欺唔欺凌呀
最緊要你自己個人有料
有料既驚閪人地欺凌自己咩
他強由他強 我自一口真氣足呀

你乜野行動都唔做，抵你死

我可以點。。。。
淋佢紅油？

我俾佢精神折磨足兩年

我都有
點解我童年咁淒涼

嗰陣仲細，心理建設太弱。。。

真
小學比個有暴力傾向既低年級生蝦過 後來做警察
救我果個同班同學小學就食煙 mk 但幾有義氣 後來唔知佢點

開名：
許家傑

睇過之前啲人分享欺凌經歷，我覺得我個個好小兒科只係小學個陣坐隔離個阿差上親堂都煩鳩住曬，好鬼滋擾，但落堂又冇乜嘢。依家好似變咗個死飛仔

曾經有個女仔帶頭杯葛我，我令到佢啲friend變成我嘅朋友，同佢最熟最friend嘅變成我好朋友，再傳佢啲好事出去至此成個中學生涯就冇咩人再理佢

咁狗仔女仲欺唔欺凌得？ ？ ？？

只要你咬緊牙關 唔怕人地目光
最後咪一樣可以行落去
細個既野唔應該影響得成年太耐

成日同自己講人地唔中意我又好
杯我又好 最緊要係自己夠叻
識一堆新既朋友 用一個新既面貌示人
慢慢好快走得翻個圈

利申中學好少朋友 大學多左好多好多朋友

小學時被老師欺凌過
到依家都仲未忘記到

要活得比佢好 話比人地知 你可以比佢活得更加精彩 就係最好嘅報復

杯葛人反而被人杯返
絲打你好勁，定係佢道行太低

我就係因為主動幫一個被欺凌嘅女仔，所以最後到我被欺凌

我都係

初中試過比個男仔妒忌成績好，
自己又細粒， 成日突然要食佢幾拳(例如體育堂/放學) 真係痴撚線

到左中三, 開始高大， 又中意左健身， 練鋼條型身形， 佢自此之後冇恰過我， 態度仲180度轉變， 成日請我食野

我都試過 不過係小學
因為我數學好差
次次都會排包尾
比老師話我加減乘除都唔得
數學堂次次都會比人捉出去鬧我要重改功課
又話我唔會做到個d乜師乜師 唔會讀到書

好彩 好多謝坐隔離既男同學
佢係唯一一個會安慰我既人
而家廿幾歲諗番起都好想多謝佢
之前讀asso個陣其實見到佢
但太耐冇見 又唔知人地認唔認得我
就冇搵佢say hi

絲打 佢會受到報應架

我細個都比人欺凌唔少，屋企又有學校又有

而家大個咗處事方式好霸道，不留餘地
無論對屋企人定同事都係，因為係佢哋教識我惡就大曬

同吳宗憲話抑鬱症係因為唔知足有咩分別？
又係Blame the victim on99

我份人比較毒，唔多朋友，
我諗可能係性格問題
亦都可能係我怕左同人交往

因為我真係好憎好憎佢，
儘管呢件事已經係差唔多10年之前，
我到而家都覺得好似只係尋日發生咁。

如果真係有報應，咁我哋唔需要勇武啦

咁我又冇咁極端
不過經過呢件事之後，
我好清楚俾人杯葛係咩感受，好少會冷落身邊嘅人

我都想活得好過佢

我中學成日比人打 笑係矮仔 之後會考仲要得6分 比佢地笑我屎塔仔 之後我受啟發去左讀毅進 做左Policeman用權力拉9唒佢地 日日報仇

呢個真 要佢地眼紅 見到你抬唔起頭
你當初笑同欺凌 睇唔起嘅人
佢地他日完全比唔上

連同你講野嘅資格都冇

加油
祝你早日望天打掛成功

Blame the victim

不過你除左上網拎快感 玥實生活都應該好不濟
同情你

有
最近仲發現佢地做左熱狗
唔知比咩反應

我都有一段時間係咁

下世又比人恰過

依家深夜瞓唔著，我唔係咩心理專家，嘗試同樓主你傾下計啦

捉啱人哋心理姐可能係佢道行太低

我明點解你會被人欺凌

有！其中兩個當年恰我嘅
前排見到俾人起咗底 都係警嫂個心涼快咗一陣

佢地一定會後悔

我都試過不停被人串被人gut
真係好hurt
個陣一啲自信都冇
完全係精神虐待

但睇到呢到覺得好有共鳴
最大好處係自己會學到唔可以咁樣對人

不過講真陰影既野積積埋埋到依家都未清晒
有時都淨係想匿埋一邊咩都唔講
好彩有一兩個好好既朋友可以咩都講
咁先至叫好啲

連登仔都似係被欺凌嗰類人

中小學都畀老師同學欺凌
由細到大都好自卑
但同時都養成咗我唔在意人哋眼光嘅性格

發生咗嘅事我哋改變唔到
唯有改變心態
樓主加油

我老母教我比人恰係還手,打贏d仆街。唔夠打就call 阿爸阿哥去打到佢怕為止

開名喇